要屌既唔係走唔走飲管，而係源頭班垃圾商家佬！

咩麥當奴，肯德基，祖樂比我屌哂你地老母。

叫一個餐包含幾多即棄餐俱？坏，包紙，坏蓋，紙盒。。我屌你老母，請個洗碗呀姐好撚難？

呢方面大家樂大快活美心就做得好好啦！

我打中文字駛撚你教？

你都on撚柒鳩，食屎啦肥絲大隻

捉人錯別字好撚威呀？
捉到有獎？
我都忍左你呢件垃圾好撚耐

果啲膠野 加埋成本 5毫都唔洗

洗碗呀姐就算當佢 36蚊一個鍾，要洗 72個餐既餐具先cover 到

而且 36蚊都未必請到人

咁做咩唔block佢

咪臭系

36？
$50 一個鐘都請唔到。
個洗碗呀姐仲要打爛碗碟無數，同你講有種就炒佢。然後自己辭職走埋，臨走唔見咗廿幾隻不鏽鋼杯，你吹呀？